pixel vs S10+ vs note9

買邊部好？

s10e

Pixel

Note 9同s10 plus比較，一定買S10+，淨係855已經差好遠，同埋個mon靚好多，電又多過note 9

早兩日買左note9，無double tap to wake 唔係好習慣，之前用的機都有

samsung無double tap?

但S10有mon指紋解鎖
應該可以掛

s10唔洗諗 粒u新一代
買s10e都好過買舊機
再唔係等其他廠855

s10+ s855 cpu贏曬

開Always On Display就有

熄左mon可以大力撳home鍵位 有類似3d touch 技術著到mon
仲可以set 埋撳佢直接解鎖/wake only

S10+

s10

唔知10plus 個曲面整成點